「闢謠」全世界都支持香港和平理性爭取？

本身諗住前一日出post，但遊行前，廢事俾人話鬼，話分化，就自動收皮

自69以來，好多人都話100萬(今次200萬+1) 全世界都知，全世界都支持，好多報紙報導，林鄭準備收皮之類說法，但事實

先唔講支持，首先問一句，全世界有無人知(或者有無人想知) 呢個點，直接出圖

69同616遊行，反應差唔多

好老實好傷心講句，全世界其實同林鄭一樣，和平理性非暴力wfc ，無人想知。由於至終打破缺口都係612，因為有班612義士，全世界先至關注香港，然後支持香港

出post唔係為咩，只係想講
林鄭落唔落台我唔理，反正邊個上任都係奶共。
警察清唔清算我唔理，反正毅進仔下次都係會殺上癮。
但義士一定要救，今日個局面係由佢哋打出來，功勞係佢地，今日唔救，未來就唔會再有真心救港既人出來

出post唔係為咩，只係想講
林鄭落唔落台我唔理，反正邊個上任都係奶共。
警察清唔清算我唔理，反正毅進仔下次都係會殺上癮。
但義士一定要救，今日個局面係由佢哋打出來，功勞係佢地，今日唔救，未來就唔會再有真心救港既人出來

推

而家已經開始膠化
錯失良機
凖備唱今天我

外國人欣賞香港和平抗爭，就好似MMA選手欣賞太極氣功咁

push

push
無論和理非定勇武乜都好
果二百萬人咪開完嘉年華就縮返去返工返學啦屌
不合動運動都做d丫

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要屌！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

如果有好嘅行動，請你講出來，先唔好ban人
大家都係做現時判斷可做最好嘅決定